「發洩」可能壓力大到心跳加速

唉 星期日有一科final
星期一仲有兩科final
書都未開始溫
year 4又要搵工 但完全冇心機搵 識個幾個中學同學全部有return offer
淨係申請左考CRE 又唔知自己想做D咩工 (做過D濕鳩intern
今日又乜都冇做過
頭先諗下考試就明顯feel到自己心跳加速 真係不得了

好啦我發洩完了 希望聽日我會逼到自己做野

加油💪

唔推正一狗「行動POST」

科大仲未完

連登正能量加油支持你

thanks
發洩左下係舒服D

加油啦我以前中小學一直成績好差
直至讀高級文憑時先知道讀書重要
剩係d筆記9成都英文 Assignment Exam又係英文
先知道要加油 雖然依家既我成績都仲係好差
但至少我自己而言對於畢到業都滿足

畢係畢到業既 但唔知將來點姐

肺炎時期搵工一定係難
但近排肺炎都算係好左好多
前果排日日幾十人回港中招
依家平均最多幾人內